【LGBT】Transsexual／變性人集中討論區

你永遠做唔到女人；你冇子宫，冇卵巢，冇卵子。你係一個死基佬，靠食藥同手術令自己變成一個恥笑對象。

你得到嘅「認同」全部都係敷愆；啲人會喺背後嘲笑你，父母因你而羞恥，朋輩會私下笑你個鳩樣。

所有男人都唔會睬你；男人經過千年嘅進化，好易就分得出假嘅女人。就算係最犀利嗰堆人妖，個樣都係怪雞。你個骨架已經出賣咗你。就算你搵到個飲醉咗嘅男人，佢望到你下面發晒霉嘅傷口就會即走。

你永遠唔會開心；你每朝都會呃自己冇問題，但內心深處抑鬱至極。

到最後你終於承受唔到－你買咗條繩，綁咗一圈，擺喺你條頸度，離開呢個世界。你父母搵到你，心痛之餘亦慶幸唔使再面對你呢個恥辱。你嘅墓碑上寫住你嘅原名，經過嘅人都會覺得埋葬嘅係一個男人。塵歸塵，土歸土；喺你身體腐蝕之後，你剩低嘅骨架毫無疑問－係一個男人。

呢個係你嘅命運；呢個係你選擇嘅道路；你冇得返轉頭。

（41%嘅人妖都選擇咗自殺）

等睇連登左膠屌你

偷拍肥毒.jpg

你應該係同類人

Soy boys

哦睇返你record 原來係信陳雲啲傻仔

條毒撚樓豬應該係發現左自己想追既女神係跨性別，接受唔到現實所以先係咁追擊

善用不推文回覆，由得個膠post自己沉啦

原來係on9城邦撚

道不同不相為謀
牙雲佢撐基狗的